原來今日係謝拉特跣腳5周年紀念

下雨天總掛念從前

球場上 那可愛片段

那可笑片段

其實米仔責任仲大

竟然有人記呢件事

reus紅撚埋

普度斯基

燈到

做隊長爭冠個啲 特別有啲柒野發生

怪唔個舉手王收咗皮養傷，原來因為咁

最近係日本無隊長做

成地精有咩辦法唔跣先得嫁

又搶口

一跣之差